与此同时，越来越多的新型无酒精成分为那些想要酿造复杂、体贴的饮品或想要重现无酒经典鸡尾酒的感觉的人提供了前所未有的自由。 用这些尖端的无酒精鸡尾酒保持全年一月的干燥。丹·q·道/Saveur 
 她发现这些距离几乎完美地再现了IAT的结果。 一个人工智能看到了AOC的裁剪照片。 它自动完成了她穿比基尼的画面。 《麻省理工科技评论》，2021年1月29日 
 这很简单，在你出发前就知道，负责任地重建，并关心你探索的地方。 今年如何安全地探索科罗拉多的荒野|户外编辑|021年1月28日|户外在线 
 相反，困难来自于煞费苦心地重建走廊和房间的精确位置。 我在“模拟人生4”中用游戏的新灵异包重现了“Phasmophobia” 
 研究人员决定尝试通过使用人工智能学习的类似高级概念来重建这种能力，帮助它快速学习以前从未见过的图像类别。 如何镜像人脑的架构正在加速AI学习|Edd Gent | 2021年1月18日|奇点枢纽 
 高说，最终，兄弟俩在重建欧洲野牛的努力中失败了。 “纳粹奶牛”试图杀死英国农民|汤姆·赛克斯| 2015年1月6日|每日野兽 
 当她谈到她对投票权运动的理解以及她打算如何重建它时，我感到更轻松了。 金博士走向好莱坞:塞尔玛的错误历史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野兽 
 “我想要重现所有这些事情同时发生在所有这些战线上的感觉，”史密斯说。 这位共和党人热爱税收和现代艺术|Scott Porch | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 如果你想在线玩游戏，或者你想重现你最喜欢的电影中的场景。 每日病毒视频:终结者2，侠盗猎车手V Style |Alex Chancey | 2014年6月6日|DAILY BEAST 
 我真的很喜欢每晚维持和重现故事的挑战。 Toni Collette在“现实的琼斯”，“幸运的他们”和哭泣在“第六感”|Melissa Leon | 2014年6月1日|DAILY BEAST 
 他几乎不知道什么是游戏，也不知道如何娱乐自己。 工业大佬詹姆斯·帕顿 
 他不能出国旅行; 他不能通过娱乐来恢复精神。 工业大佬詹姆斯·帕顿 
 我们不需要特别努力去再现战争开始前的景象。 那些时代和这些|欧文·s·柯布 
 他所采取的放松和重塑自我的唯一方法，就是从一个作品转向另一个作品。 真正杰出和博学的雨果·格劳秀斯的一生|让·Lvesque de Burigny 
 想想看，有一本书可以让我们萎靡不振的精神振作起来，让我们重新塑造上帝的形象! 快乐, 《圣经》研究的利润德怀特·穆迪